有無人知邊度有得買ZELDA典藏版?

呢兩款

幫推

感謝,原來上面果個無模式架
主要想要把MASTER SWORD

個套好正

好正 但唔想買多隻game

路過一問
2月1號更新完有中文
係咪美版日版都得?

仲有冇